丁國琳蕾絲內衣秀F豪乳 炫耀「超透氣」！網友：逼死誰

這會不會太火辣了！

本土劇女星丁國琳擁有F罩杯豪乳，年過51歲依舊亮麗火辣，堪稱演藝圈「美魔女」，她今在臉書分享自己穿著超透黑色蕾絲性感內衣的照片，大方解禁F豪乳，還透露自己穿著秀秀家的膚色「Show Bra」，讚說「超透氣，真好穿」

雖然丁國琳不小心將「Bra」拼成「Bar」，但沒有人在意，許多網友紛紛留言「姊姊太犯規了...」「穿成這樣是要逼死誰」「假如可以跟妳交往一天！少活20年我也願意」

Who???

五十路

雖然丁國琳不小心將「Bra」拼成「Bar」，但沒有人在意

5張幾嘢

台灣大嬸原來都係絲打